有無手足換完衫沖完涼仲有力想出旺角食宵夜？

當年魚革手足得一個口罩就可以玩一晚

香港警察
你要玩吖嘛
我同你玩大佢

一陣兩點
夠人多就一齊食宵夜

聽日入機場

又有鬼
叫你去死
今日唔係 end game，
1/10

5毛收皮啦 依家仲出旺角？ 送人頭呀！？

都話要夠多人
無人理我就收皮直入機場㗎啦
各有各做

你都ON9
當年邊個知用耳仔形狀吻唔吻合都可以告得入先帶口罩

當年雨革班3X-4X歲既勇武 退晒啦 個時割得咁勁 搞到依家無左呢班精英 希望左膠大愛撚唔好再犯錯 隊友做野時唔好阻同搞住晒

屌啦旺角狗屋好撚多人呀